<resources>
    <string name="app_name">IPMEDT4_H</string>
    <string name="title_activity_exercises">ExercisesActivity</string>
    <string name="action_instructies">Instructies</string>
    <string name="section_format">Oefeningen week: %1$d</string>
    <string name="welkom">Welkom patient</string>


    <string name="next">VOLGENDE</string>
    <string name="skip">OVERSLAAN</string>
    <string name="start">START</string>

    <string name="slide_1_title">Revalidatie applicatie</string>
    <string name="slide_1_desc">Welkom patient, deze applicatie biedt tal van oefeningen voor uw revalidatie. Swipe naar rechts om verder te gaan.</string>

    <string name="slide_2_title">Band + oefeningen</string>
    <string name="slide_2_desc">De band die om uw been kan houdt uw bewegingen bij tijdens oefeningen in het oefeningenscherm. De band is optioneel, u kunt de oefeningen ook volgen door de knoppen \'volgende\' en \'vorige\' te gebruiken. </string>

    <string name="slide_3_title">Profiel</string>
    <string name="slide_3_desc">Het profiel biedt u de mogelijkheid de activiteiten bij te houden. In overleg met uw arts of fysiotherapeut kunt u de resultaten bespreken.</string>

    <string name="slide_4_title">Help</string>
    <string name="slide_4_desc">Mocht u verdere uitleg nodig hebben kunt u de instructies in het menu (rechtsboven in het profielscherm) raadplegen.</string>

    <string name="slide_5_title">Veel revalidatiesucces!</string>
    <string name="slide_5_desc">En onthoud: Never skip leg day!</string>
    <string name="title_activity_oefeningen">OefeningenActivity</string>

    <string name="instructies_1">Welkom bij deze applicatie!
        In de applicatie kan je goed bijhouden hoe je revalidatie verloopt
        n en daarbij kan je ook oefeningen doen!\n

        Om te beginnen zet je de gipsband aan en laat
        deze met je mobiel verbinden via Bluetooth.\n
        Als je band verbonden is kan je de oefening gaan doen!\n\n

        Om een oefening te starten
        klik je op de oefening en zet je je
        been in de aangewezen startpositie.\n
        Hierna doe je wat er aangegeven wordt bij de stappen.\n
        Volg de stappen op en je hebt de oefening gedaan.\n
        Tijdens de oefening is het mogelijk om stappen over te slaan of opnieuw te doen door op \'volgende\' en \'vorige\' te klikken.\n\n

        Hiernaast is het ook mogelijk om je voortgang te
        bekijken in het voortgangscherm.\n
        Deze kan je kan vinden door naar links te swipen.
        Hier staan allerlei statistieken over je oefeningen
        en je voortgang.

        Veel succes met het revalideren!
    </string>
</resources>